「拿我中立嘅！」中立撚Model仔好想紅

Facebook 見到有個廣告Model仔
比啲譴責黑警同中立撚嘅post激親
即刻pm瘋狂屌鳩人
原po位清本身都好聲好氣
最後都係頂唔撚順隻癲雞
Po撚晒啲對話出嚟
睇返對話條女好似係加拿大藉（未factcheck）

條女喺Facebook嗰邊比人binc咗兩日
咁大快人心嘅野無理由唔大家分享

原post傳送門：
條女IG :

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

屌柒佢正臭閪

邊位？

問下佢：
執法有好多方法
點解要用暴力
問下自己良心

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

如何不仇警？

有無巴打屌過中立雞？？

搵返舊相幫佢岀下名啦

咁爛口
唔知啲廣告商見到會點呢

高下立見喇 條8婆一味講粗口講野冇point又一舊舊 唔知佢想up乜春 巴打屌打完勝 臭雞即係臭雞 冇撚腦

隻賤雞岩岩被有錢呀叔中出完
但唔肯買手袋
心情係差d ga la

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

人一藍，腦就殘

整幾支交通燈咁大反應。一跳就跳左去攞市民條命

我想講運輸處，交通指揮部門去左邊。8月6號成日都無人主持大局。無政府狀態。

一d contingency planning 都無，浪費曬納稅人d錢，草菅人命

一味屌人同叫人殺人犯
再加返嗰句「拿！我中立！」

真係畫龍點睛，即刻變得公正持平

吓 唔識

推比多啲人識啦

支交通燈是人嗎...？

拿, 我中出嘅!

臭閪

真心唔識佢

死臭閪
又係以為自己反對暴力就企係道德高地
屋企有錢根本唔care香港前途
佢心諗反正有咩事我咪住加拿大
平時影下相咁又叫自己model
D粗口多到仆街 講野淨係識怪人用暴力

比佢d fans睇下就岩 條友勁冇儀態
唔洗扮高級
恐怕佢連人地抗爭既目的係咩都未知

Btw唔撚知佢邊個聽都冇聽過

最憎呢d偽中立撚 以為自己最有道德最正直